覺唔覺鄭秀文係收咗美國佬錢被逼原諒老鼠安

點解唔係收咗共慘党錢阻止人復明復宋?

「對不起，我做錯了。是我做了非常錯誤、難以令人原諒的事，感到十分羞愧、歉疚。我在此向所有受事件影響及受到傷害的人誠心由衷道歉。犯下如此嚴重的過錯，我無法面對自己，也不知道怎樣去面對家人、馬明、朋友、公司、同事…… 不敢奢求大家的原諒，只懇求大家能給予所有受牽連的人一點空間。我認真反省自己的過失, 接受懲罰承擔後果。再一次，『對不起大家』

直頭係收左美國佬錢
一定係自遍自導
心穎都收左美國佬錢

一定關佔中事

應該係體諒安仔跪左咁多年洗衫板姐

肥老黎收咗美國錢搞港獨

老衲-=狗

揸波無罪 叫雞有理